其實多人唔一定好，人數適中先係最安全

今日荃灣有版你睇，成幾千人一塞就塞死前面啲人
反正後面好多都係花生友，不如揾一部份人打游擊好過
你見外國好多都唔會硬碰，反而係會揾啲落單嘅
咁不如組隊揾好目標，包保一擊即中

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

根本要咁做
成日企到咁密點撚樣走

難聽啲都要講，後排真係作用不大
寧願大家多開戰線，分散兵力

組隊真係好緊要架

我同意你講法 但講就容易
你估真係控制到點樣分兵咩
重點係how 而唔係what